其實禍必及妻兒係咪已經失敗咗？

起咗底果啲有幾多個實際上有受害？

如果哩樣都唔做，我哋仲有乜嘢可以贏？
一個差佬有gear可能要5,6個人先搞得掂佢。仲未計佢哋一班人咁行動。
我哋有冇過千個堅勇武可以同差佬死個都成問題。

禍不及妻兒，可以不犯法或只犯好輕微嘅法。而我哋用人數嘅優勢，先針對小數嘅對象，令佢哋受極大精神壓力。

總好過我哋過千人被捕，但差佬冇個有重傷。

不要問 只要做

莫恩善小而不為，能力範圍內做到幾多得幾多

唔好話失敗 只係未成功

冷暴力，斷六親

咪撚呃自己啦

呃你老母閪咩 開口埋口就話失敗失敗 最撚失敗就係你呢D

若然未報，時辰未到

推

前線小朋友決定

成功咗啲乜？濫捕濫權警捕有冇改善過？唔面對現實，只會流於FF

唔好再講咩因果報應，哩啲只係失敗者自我安慰嘅藉口。

要做係要諗有咩方法可以做可以試。

唔會咁快見到成效

[要多人做呀]黑警隨時患抑鬱症！！

已做，仲實際上老死不往來

如果實際上係乜都冇做過，咁又點會見效？

人地老婆分分鐘日日大搖大擺落街屌示威者
都無人理佢地

低成本就孤立佢地，唔同佢做親戚，唔同佢做朋友，後生仔女就唔同佢來往拍拖等等

廢老打人先，還拖都要割席呀
撞到個狗乸都問，做咩要搞屋企人

口講唔割

醒下啦，核彈唔割只係口號黎

唔好以為精神壓力冇乜嘢，你諗下啲差佬爭人錢唔還都俾人逼到自殺，就知用啱方法就有用。

改去英國讀書是否成果

我想屌狗乸，有無好介紹

冷暴力係要時間
等崩壞，所以唔好放棄

成功方法: 樓主帶頭, 拍埋片放出黎

10月之前冇一隻狗死/殘廢/入icu
我哋唔會再更新

老豆搵仔 畀個限期大家

我覺得可以由佢唔更新

其實係無人知
即係除非好似上次斬狗咁大件事
如果唔係啲杯葛啊、淋紅油咁其實唔會有新聞報導

就算有新聞我哋都會覺得係狗作出嚟

我有做囉只可以答

所以我哋要多人針對少數對象嚟做，記者會果三個popo，尤其有仔女，係最好嘅目標。

人格分裂？

幾時行動？

只係未開始
俾D時間啦

去大灣區先叫成果

其實popo都好驚

去大英雞校燒錢
畀錢前宗主國賺

肉體攻擊可能幾個人就做到效果，精神攻擊要好多人參與先有效果，成本低嘅方法嘅好處就係參與容易，但一定要多人做先得。

但我自己之前都有開post，自己做埋，但冇人跟，咁又有乜用？

三個月都未開始？

都係覺得大灣區好d

根本就無人做

大把 你唔知 同埋繼續keep住做就得 影響力聊勝於無 大家各自做

不敢面對現實

開始咗你唔知姐
根本好多嘢無報岀嚟

嗱，我冇話咩麻包袋果啲，果啲成本太高，我自己唔做唔會叫人做。更何況就算有人做都只會一兩單，咁又冇乜效果。

冇報出嚟咁大家都唔知真假。所以要集中火力槍打出頭了先，等大家都知道做完真係有效果。

不如樓主講下自己做左d乜？

班狗咪知囉
自己留意下邊間狗舍成日有狗守

老豆搵仔要加地區hashtag!

老豆搵仔都話冇
黎緊10月1就會停

好難講，新聞又唔會報有幾多警犬睇精神科
不過前幾日立場哥哥比警犬喝係咪要起佢地底，我諗點都有啲用

真 好似真係冇

咁多條支線任呢個最比人忽視

益撚左佢地添啦

學校做個d唔通會放上黎咩

小心d啦大佬有mon post

你可以起下我底，我從來唔會叫人做高風險嘢。
我叫人做嘅嘢，自己係會做先。

唱衰緊啦

我又冇話做犯法嘢。mon完又點？
去貼街咁又點？最多罰我錢

時代革命都係口號嚟 有幾多人願意犧牲同全心全力投入

由佢哋轉去微博就知應該有啲用
自己有個仲有個輔狗嘅group
佢一發言我就send嗰set pepe你都係狗 sticker出嚟
而家佢直頭唔再出席任何聚會

有冇邊幾個起咗底？去佢學校門口貼佢堂

好少人敢出手

但要多啲人做。
仲要禍必及妻兒。

啲起底多到唔記得

青衣
依排搭巴士返屋企都有人站崗
屯門天水圍又無乜見過

做左都唔會周圍貼
好似班憨鳩咁將D 自衛片周圍貼搞到手足被起底

我只係屌到佢地block左我
逼到佢地退左同學gp

依家狗竇全部高度設防,
有晒CID 係附近守

以我所知 黃大仙, 油塘

謝振中仔女應該俾人起咗底。
可以貼佢學校門口，甚至以人鏈方式派傳單俾啲學生。就算謝振中可以搵人接仔女放學，都接唔晒成間學校嘅人。

你咪諗下有冇人敢高調講自己係警犬或者警犬親屬囉

咁你想點？ 想推人做 自己食花生？

依家打藍屍廢老都話要做好文宣解釋點解要打佢, 禍必及妻兒點解畫?

721=831

屌你老母 呢啲野都要前線做
和理非係咪食開屎冇撚用架！

我有話過全部人fb/ig轉同一割蓆頭像。
咁到時佢就要自己block自己，甚至強制唔俾佢哋仔女接觸social media，當然佢哋啲仔女就好可能會仇視自己老豆老母。或者聽晒老豆老母講，變到自閉。

慢慢嚟啦 而家香港人已經升級緊 由唔還手到私了 需要時間

既然香港無人敢做
有無可能搵地下渠道請下貪錢既大陸佬/南亞做?
我地一向錢多膽細

要黎既始終會黎，三個月前都唔會有獅鳥

過千，咪撚玩啦 有一百個都偷笑 真勇武只限會係拎盾拎攻擊野嘅人 唔撚係啲執彈食彈個啲

個個都話啲狗仔係黃 所以唔杯葛佢

其實可能成功咗
只不過黑警封鎖消息唔比人知

跳閘都係得幾丁人 你話呢

唔緊要，登報割蓆證明

你含撚
仲小朋友做，佢無前途得你有

不願面對

私了藍絲都只係岩岩開始

淘唔到麻包袋

其實有好多做緊比人冷處理，好似刀斬黑警咁，收收埋埋，驚被人模仿，其實大家應該一齊做密D

呢樣正正係班黑警唯一驚嘅嘢。

其實冷處理唔會好快知結果 就算有 你都唔會知 係受果個先知

好成功, 唔一定要物理傷害, 佢地心裡好怕, 出街都驚比人伏

申: 有狗親人

香港人咁細膽，不了

係

I can tell u the brutality works, for certain, like cx. You just need to create white terror and infringe their freedom. They are living under threat, like what we are.

太多人
多到你都記唔晒
初期都有香蕉糖呢啲代表人物

建議重點整合同分類，例如按嚴重程度同地區分類
如果係起到濫暴嘅，首先針對呢啲狗
喺佢住址地區幫佢表揚下佢啲功績

唔好問
就算有人做d狗都唔會講
無啦啦派狗棍或者真係有人做

其實點解要用蝗語

咁依家係咪真係發展緊先

似冇左聲氣囉

咁唔鐘意人提檢討/改善/留意
咁你就做好d啦

你做？
我諗真係冇乜人敢做

唔好咁心急。等佢地有一日出黎行孖必

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

要配合美心行動

popo記者會三件大話精開始啦。

身邊得一個佢搞到gp都退左
冇得再杯好唔開心

你試下企係某啲狗舍扮等下人就知
大把狗招呼你

核彈都唔割只係理想
唔好再發白日夢

講真 呢啲要畀時間架 杯呢啲野從來都係長期性

係呀 依家係有難度呀大家都知
覺難做唔做/hold住/潛伏 好正常喎
咁屌咩呢

低級狗應該住宿舍。
住私樓果啲晌附近貼街招，或者學校週圍派傳單。

小組做
唔好浮上面
唔通我出街睇下風景都上連登講?

有無諗過 係因為發生咗某啲事先咁驚
驚到日防夜防 生面口啲就起哂疑心

樓主身先士卒做先

人鏈使唔使不反對通知書？

原來用摺櫈打阿伯係佢!

日日bully狗仔又要同你講？

宿舍唱衰佢都冇用，成班圍爐取暖。

說好的麻包袋

其實有無學生哥講下
學校入面d狗仔有無人同佢地玩緊

其實大家係到講完係咪想呃班腦筍都未生埋既後生仔/傻仔去做？
覺唔覺得自己好不負責任？

連係街頭鬧啲街咇狗既勇氣都冇

Pish

所以唔贊成做犯法嘢。從來唔想有人被捕。

嚇完又唔做野
啲狗就唔驚
而佢地會仲狼死啲
因為佢地心態會變成
你殺我前我殺你先

麻包袋

其實由頭到尾都應該表揚佢地而唔係同佢地對打.
成件事都未見過有次打贏.

有你唔知姐
唔講大羅大古講咩

迴響唔夠大，連啲狗都唔知，咁又有乜用？

有冇中學既手足 可以講下狗仔 有咩特別待遇

香港人太善良啦

其實有冇狗仔俾人杯葛

做完又洗唔洗自拍影張相 上黎連登呀
有時候做左野唔洗通天 仲何況唔見得光

嗌外賣？

狗知都唔會講啦

「我老婆比人打」咁咩

我真心唔想我哋有人死

同意，就算有，都可能新聞唔比播

讓子彈飛…

再講呢啲只會令中間派流失

做乜

都成3個月，要醒一早醒左，旨意佢地升級難過登天

就算我地呢邊有人出事，班港豬都唔會出黎

集中火力搞幾個先 比d效果出黎 到時其他人就會驚到仆街

要求大家同所有警察朋友絕交，拉警狗子女入次所毒打

大把大愛左膠
成撚日禍不及妻兒

拒絕做失敗撚

低調啦

根本個個9up無極限

Push

push

其實而家學生有冇杯緊狗仔狗女？
我知大人好多真係絕哂交

做咗先

生理傷害遠遠追唔上心理傷害
幾多警嫂日日提心吊膽
生理傷害好快復原
但心理傷害要幾年甚至一世先復原到

係咪有人sd個list比外國做野？

我最好既朋友 佢男友係狗
我同佢絕左交了
你話呢
雖然可惜 但決不後悔
無一隻狗係無辜。

身邊有班淺黃係因為有狗fd, 連fb share黑警新聞都唔敢...

Tui

我唔知啲人係唔肯同狗割蓆定係驚咗白色恐怖

啊sir你今晚唔洗OT咩

眾籌

咁你呢位大朋友負責做乜呀？
食花生呀？

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

根本無人做，屌

莫以善小而不為

好似係

我係指如果今次運動失敗時

係未成功 不是失敗

不如我哋討論下有咩嘢低成本嘢可以大家一齊做啦。
唔好再話麻包袋呀，殺警啦。哩啲得個講字，個個等人做。

如果有勇武打尻佢地家屬會唔會割蓆?

唔會。但人數唔多。
我主張係多人做低成本嘅嘢。
好過少人做高成本嘅嘢。

721 811 831 新屋嶺

真
而家做呢樣嘢 = 同國際講示威者失控

不過！如果有狗想扮示威者去做嘅，即管做！我睇你哋內部會變成點！

唔該大家真係打下電話搵人傾吓計啦

有個黑警中同FB開po講 完全唔怕老豆搵仔
因為俾哂地址又點 都惡唔撚出樣

其實真係想知仲有冇多啲人幫手打下電話 借下錢

咁有咩問題？邊個想坐監
你笑咩鳩

其實已經成功左
冇人夠膽講自己係狗仔狗囡

呢D日常精神壓力先最攞命

老豆搵仔一大堆

問題係難組隊

有無試過喺十點大嗌 叫吓老竇搵仔 自己屋苑附近啲狗料呀？

比佢地屋企人感受吓壓力
知到身邊好多人想

冇狗朋友可以點做

有班左膠係度阻住好撚煩佢地圍爐嘅話跟本做唔到杯葛嘅作用

其實大家見到既都只是一啲yellow object, 警司叫大家都吾駛留力

老豆搵仔大把contact
今日隨機打俾兩個都有人聽
代表咩？
代表冇人好好利用啲資料關心其他人

請大家多多關愛yellow object

用佢地既資料幫美心訂榙
一舉兩得
如果係黨鐵商場仲可以一次過制裁埋

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

槍打出頭鳥，要針對某一兩個嚟做。
利申: 不贊成犯法

[槍打出頭鳥] 搞咗popo記者會果三條友先啦

梗係啦 港豬有撚膽咩

Ff

依家停留左係個TG入面
要善用D資源
希望多D外國手足宣揚
前排有人話擺上blockchain, 但又冇左聲音

Yes

做都唔做咪失敗囉

邊有咁易禍到吖，算數啦

講堅 單拖發開夢就話無辦法姐，已經有小隊果d都唔做 仲學咩人搞革命

文宣我大約諗咗:

1. 我哋可以整張圖係謝振中(請先核實佢仔女係咪晌香港)，跟住拉長佢個鼻。(小心版權問題，記住用黃媒照，最好問過間機構。)

2. 裡面有以文字:
[大字] 給兒子一個承諾，做一個榜樣。[/大字]

國際特赦組織調查報告指香港警隊有濫捕，及對被捕者有行酷刑和其他形式的虐待情況。

[大字] 謝振中，你能夠對著兒子們發誓，在記者會所講乃事實及事實之全部，及沒有刻意包庇警隊濫捕濫權虐待的情況嗎？[/大字](哩一個問題，亦都請記者晌記者會問佢)

警察濫權濫捕虐待等，仍破壞香港法治之行為。嚴重影響每一個香港市民，令香港成為一個恐怖危險嘅城市。

3. 我哋唔可以俾位班狗入，要避開誹謗行為，版權問題，同埋其他有機會違法行為。請法律界手足提供法律意見。

4. 請design手足設計文宣海報，用嚟貼街招，傳單，fb/ig share，fb/ig 頭像用。

5. 請大家幫手宣傳貼街招，傳單，fb/ig share，fb/ig 頭像長期用，airdrop，TG group。

6. 請有組織活動經驗嘅手足號召人去黐街招同派傳單。

大波女警同佢個親戚割咗蓆喇喎都ok ar

算啦，香港人又唔係咩戰鬥民族。隻揪隻邊夠人打，人地有晒訓練，隨時俾人捉返轉頭

個單流到pk

佢地家人都有訓練？

跟本無發生何來失敗

好似一個都無,雷聲大雨點小
斬狗果單最成功,可惜無第二單

BTW,要攪都攪左幾個仆街臥底先,嬲撚到

每個人都應該去做, 唔係將責任推比人
利申 淆底

都冇人走去搞

風涼話邊個唔識講丫

說好的校園欺凌其實有冇發生過

做個孩子的好榜樣--謝振中

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！